其實有錢嘅人係咪無一個係毒撚嚟？

有錢嘅人通常都好有自信，我無錢平時搭小巴連落車都唔夠膽叫出嚟

有錢有自信

毒撚連街都唔敢出 幾有錢你都見唔到啦

幾垃圾既毒撚先至會連小巴落車都唔敢嗌

有個表哥,佢家族住半山但自閉仔
去拜年都唔會出房

唔好意思 ，好在而家小巴有鐘撳

我懷疑毒L同唐仔一樣，都係染色體出錯

有錢人都會生唐仔

me use paper

唔係架架有 有d連8達通都冇

唯有等其他人出聲

姓姚？

窮嘅毒撚先叫毒撚
有錢嘅毒撚叫作風低調深藏不露

可能人哋已經喺度玩緊禁室培慾你唔知